咪買老婆餅益左鄕黑呀

知唔知佢地老闆係邊個吖？

點解你會覺得真係有人會買

推，真係有傻佬買老婆餅

你信左？

聽講好多人排緊隊買😂

但係支持大家去齋睇唔買

幫襯恆香老餅家=支持十八鄉

星期一就識得講「全個元朗無開，得B仔涼粉開，大家知咩事」

五日後今日全元朗無開，得老婆餅開，大家就仆到去支持

代表十八鄉多謝大家

pish